其實海賊王真係存在

我3年前行山係樹咬左淡個卷紋藍色果實
之後我拉拳 個山邊裂左
可能仲有其他果實能力者係香港到。

夠鐘食藥啦

我唔想拉震動盪到香港有海嘯 先證明我唔洗食藥

我細個食左個紫色波紋既果實
唔知點解冇曬痛覺，手腳有時會伸長

你講真？咁我終於發現有同類係香港
但你手腳會伸長 比人發現咁點算

我條j特別長 唔知關唔關事

玩還玩 唔好拎果實能力黎講笑
呢排咁熱唔係冇原因
其實我相遇左炎炎果實能力者係香港到 佢上個月係山試用炎帝收唔到科
放左上天 搞到香港呢排咁焗熱

樓主冇吹水
利申：海賊王

估唔到有人同我情況一樣

我食左個紅色果實,之後食物中毒

朋友約我去游水 我都唔敢去.... 佢地又唔明白我

I know that feel bro

有時我失落果陣 好想拉震動裂座山 但又會比人發現我存在

夠我慘 上兩個月係崖邊食左個果實咁既野

之後發現自己居然可以跑得勁快

類似flash咁 然後仲可以召喚雷電

但係我仲未好識控制

依加只能張隻手變成電 虛體化佢

same here
嗰次食咗嗰好難食嘅水果之後，自此之後唔敢再食

巴打有乜能力

屌 上次食左個火龍果咁既生果
好撚難食
食完無啦啦隻手識結冰
搞到壞死要切隻手

利伸 用腳打字

我懷疑自己有另類霸氣，可以威嚇到身邊嘅女唔敢埋身

本身識游水 食左個果實發覺咩能力都冇
而家又唔游得水
9成9食左人人果實

青山果實

唉 早幾日食完粒好似橙咁大嘅黃色果實
之後我背脊多咗把斬月
唉唔講喇 又要去斬虛

有無果實食完會學好中文
樓主睇怕要食返十個

上星期食粒果實 現家我下體巨大無比 好難收埋